長駐柬埔寨，去嗎？

公司想派人長駐柬埔寨d 工廠，但又無任何補償。有無人有類似嘅經驗（其他東南亞國家），可以分享下？

其實柬埔寨除左天氣熱 係唔錯

正常Double 或多 one third 包食包住包稅先去
簡稱份糧淨袋

去一星期旅行睇下岩唔岩自己

去完一星期 發誓唔會再去呢d垃圾國家

邊個市/省？

如果你做到穩定，到時夾當地人再買塊地起小型酒店，好好玩

無任何補償，駐乜都唔得啦on9

Kandal

洗費？
宿？
幾次機票？

去呢D 第三世界國家, 大咬啦

有好多幻幻屌

食工廠免費飯堂
住工廠宿舍
包2次機票來回

留幾耐?

短嘅半年，長嘅唔知

人工方面比香港多幾多?
佢出美金比你?

就係無得加，但講到好有升職機會 , 去一年就升職，到時可能要繼續喺柬埔寨

巴打你好似好熟路

似充軍塞外多啲

派你守長城，守一年就升做將軍，到時可能要繼續守長城打匈奴

會唔會有大獲野要咩飛先？

要整頓工廠，未知大唔大鑊

最擔心，係一去無回頭
仲未同女友講

可以間中去吳哥窟嘅樹窿度講心事

原諒你太理性與我在一起要守秘密
原諒我太野性想這段情更深刻
兩個人 一消失 謠言便得不到證實
只得幽暗的晚空記得

個度洗費比較貴...不過好過孟加拉呢D鬼地方架啦....

去囉，不過同公司講去半年最多一年夠了

係咪金邊？
工廠區通常遠離市中心，而且當地交運唔方便，你預左平日都係留係廠區

製衣廠？

yes

Crystal Group lol

天氣都算， 飲食真係大問題當地菜未必食得慣，西餐等於香港價， 塵多到你出完街有層薄衣係你個身度咁
醫療都唔計你，娛樂，朋友，語言，
加上當地d女你9成都溝唔落 唔同越南，你都話可以有第二頭家
如果頂到 儲錢係一流既

千祈唔好去!

天氣得2種，極熱24/7不能外出，雨季不停落大雨，一樣出唔到街.

柬埔寨好污糟, 就算喺金邊都冇人用垃圾桶,啲人堆晒啲垃圾喺街，一個禮拜收一次.

做工廠冇前途.

樓主係crystal做緊 ？

唔係工廠無前途，係製衣廠無前途
到東南亞貴左一樣可以搬去非洲

駐過廠轉返buying office 都有優勢，不過呢行都係識人好過識字架啦.

啲屎會唔同左

來來去去咪個幾間

巴打做乜隻股票跌咁多

移埋民去果邊做富豪有無得諗

比我即去，同樣人工係果邊做大爺

咁你有冇見到Crystal HQ 搬左去東南亞

佢呢D位升左上去就神檯架啦

但個神檯係柬蒲寨定香港先

你大學生都搞到好似中五畢業咁

過去駐場點叫上神檯,

樓主交換tg? 可能識你

叫雞可唔可以開公數

柬埔寨啲嘢一啲都唔平,叫雞150usd一Q

最慘係d 工人就用錢利誘過去，我地放假返多幾次香港都要自己出機票錢。大時大節連假返香港都要就住就住

去過金邊，有添好運食，有個20層吉之島你買野，好多日本人，韓國人係個度住

食正一帶一路條水
但洗美金wo